

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   COMANDOS PERSONALIZADOS
%----------------------------------------------------------------------------------------

%SI TU TESIS TIENE TEOREMAS Y DEMOSTRACIONES, PUEDES DESCOMENTAR Y USAR LOS SIGUIENTES COMANDOS

%\renewcommand{\proofname}{Demostración}
%\providecommand{\norm}[1]{\lVert#1\rVert} %Provee el comando para producir una norma.
%\providecommand{\innp}[1]{\langle#1\rangle}
%\newcommand{\seno}{\mathrm{sen}}
%\newcommand{\diff}{\mathrm{d}}

%\newtheorem{teo}{Teorema}[section]
%\newtheorem{cor}[teo]{Corolario}
%\newtheorem{lem}[teo]{Lema}

%\theoremstyle{definition}
%\newtheorem{dfn}[teo]{Definición}

%\theoremstyle{remark}
%\newtheorem{obs}[teo]{Observación}

%\allowdisplaybreaks


%----------------------------------------------------------------------------------------
%   PORTADA
%----------------------------------------------------------------------------------------

\title{ALGORITMIA} %Con este nombre se guardará el proyecto en writeLaTex

\begin{titlepage}
\begin{center}

\textsc{\huge\textbf{ Universidad Politécnica de Pachuca}}\\[4em]

%Figura
\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm,height=6cm]{upp1.jpg}
\end{center}
\end{figure}

\vspace{1em}



\textsc{\large Para obtener el grado de: Maestro en Tecnologías de la Información y Comunicaciones}\\ \ \\ \ \\


\textsc{\large TEMA DE GRADO}\\

\hfill \break
\newline\textsc{\large PRESENTA}\\[2em]

\textsc{\Large CAMPERO JURADO ISRAEL}\\[1em]

\textsc{MODELO PREDICTIVO DE RIESGO EN EL EMBARAZADO BASADO EN SISTEMAS INTELIGENTES}\\[1em]

\textsc{\large Dirigido por: DR. DANIEL ROBLES CAMARILLO Y DR. ERIC SIMANCAS ACEVEDO}

\end{center}

\vspace*{\fill}
\textsc{\currenttime}

\end{titlepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%==================================================================

 